尋人，急，走失婆婆

各位弟兄姊妹，剛得悉朋友的嫲嫲昨晚走失了，煩請將訊息傳開協助尋找。謝謝

尋人啟事

梁娣 約80歲左右
4月14 日下午22:00左右
離開上白泥村後走失
走失時穿粉紅色上衣，黑色褲
有腦退化症及三高

請求各方協尋
估計有機會在白泥、流浮山一帶
如有消息請連絡鄭先生，電話 5265 3158
感謝

代post，非本人

推1

推2

推

推3

推4

晚上10點走失呀，仲未搵到

有機會在白泥、流浮山一帶，有無手足見過？

4月14 日下午22:00左右
離開上白泥村後走失

走失時穿粉紅色上衣，黑色褲
有腦退化症及三高

可能仲係街

希望無事

Push

原post

問左吹水台，無咩人見到

推左幾下我都要訓啦

又浪費一個ac，何苦

push

呀sir咁夜未訓就去尋人啦，屌你老母

推呀

你地係狗屋偷懶又唔去尋人，屌你老母

唔敢回呀？屌你老母，出街搵人啦死黑警，你份糧包

推
入黑村內好黑，好擔心

起左底，出post轉變左，應該比黑警拎左ac用

最怕入黑搵唔到路

屌你老母，夠膽出黎打

流浮山有架小巴去到元朗
驚佢出咗市區

10點走失

講咁撚多做咩，出黎隻抽啦

希望早日搵到婆婆
平安返屋企

試下，我就係住下白泥，村口等你

應該見到流浮山刀手上水[/s][/left][/left](jk 幫推）

開唔到account要拎人地嘅用，真係社會垃圾嚟

簡單整咗張圖希望會share得方便啲

Pish

Tui tui tui

Push pish push

推 tui push pish

Pushhhhhhhhh

手足嘅婆婆要平安

Push多次就瞓

大家好有心，希望訓完搵到啦

P牌手動推

去4

叫5

推6

喊7

吶8

喊9

推10